[經典回顧]逗奶妹

有冇人知佢今年訂唔訂到新iPhone